laptop爆mon

點搞

換mon

睇得唔清楚
係「？人真係唔發火你當我係病貓？」
有d唔通順喎

今次真係唔發火你當我係病貓？

而家home office
你得閒可以diy換

或者，自己打電話去聯想問價

笑左

我唔發火當我病貓？原句彈比你，我日日都同你玩，屌你老味

拆個底版出來 改做all in one PC
Youtube有教學

買左幾耐

屌你老味 無人要嘅仇仔臭雞

有冇link?

Youtube search " laptop all in one"
第一頁就見到